【MerciArsene】阿仙奴17-18球迷吹水區 DCXLIX

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

雲加

poba back

will miss you too

比左條tie比個細路

I miss you forever, Wenger.

Good bye Arsene